連登召唔召喚到牛腩3號？

連登仲有幾多user 記得牛腩三號都成問題

柒腩

原來牛3仲有上高登